[時間囊]過左送中之後,連登只剩下2類人

大灣駒-狙擊共產黨以外既所有政黨或藝人,可以邊屌人邊防送中
達哥-絕對唔會得罪共產黨,免被送中